新加坡，一個獨立主權精英主導國家

片中03:50，李顯龍果下笑聲，果份自豪自己國民可以安居樂既自信

沒有比較沒有傷害

快D回歸中國

共產黨2.0你呃唔到我

屌打中國啦，仲回你老母歸咩

林鄭
李顯龍

追捧獨裁

我都係港豬
人人都安居樂業 有工返有樓住
唔洗迫你講普通話用簡體字
警察按章工作
獨裁咪由你獨囉

你睇下條片d評論，雖好多係殘體，但不定是大陸西的留言，可能係馬來西亞、新加坡人既留言

同意

睇港台局勢睇得好通透
三幾句已經講出重點
作為局外人無政治包袱亦都好敢講

我地唔需要 我地已經有100年基石 依家跟中國咪後退 只要能夠普選 就能夠自由

其實香港人唔需要乜野廿三條、國教、假普選、送中、大灣區、明日大嶼
畀香港自己發展，安安樂樂咁生活已經好足夠，奈何係政府同中共成日搞9我地，真正既唔畀香港發展

攪好公屋居屋 大部分人有屋住相信 200萬人起碼少5份4

好奇李家係新加坡可以玩到幾多代?

打倒坡獨分子，新加坡自古以來都係中國一部分

人地精英制管治世世代代發展下去

班所謂精英肯定無可能玩到世世代代